［大家識做啦］梁愛詩：禁蒙面法後示威人數減

【Now新聞台】基本法委員會前副主任梁愛詩不認同禁蒙面法有反效果，認為雖然仍有暴力衝擊，但示威人數已減少，又指新例的限制合理。

梁愛詩：「如果說完全禁止戴面罩，這個是不合理，這個是不合理的限制，但是如果在一個場合，遊行、示威無論合法、非法的場合，這些每每結果是發生暴力，在此時政府作出這個限制，我覺得是合理的。」

呢條廢老應該612一早收佢皮

係時候了

民建聯假消息可以冷處理

真係少左
好多pussy轉左職在冷氣軍師

乜好驚人權法咩

賤婦有冇factcheck係咪少左人先

當初參與集會 係有民眾警方去count人數
跟住無不反對通知書 大多數遊行都係戴口罩 驚俾人秋後算帳
家陣其實無戴口罩唔敢行得前-->就當唔係人數？

根本係主觀意見 無任何人數去證明 無方法去證明

鳩up當真呃自己真係共狗最叻既招
照我話係好多和理非轉左職去做勇武前線
6月個陣得十幾廿個前線巴
而家已經18區開花都有唔少team
係咪覺得好驚呀妖婆

封黨鐵 唔批不反對
問題已經解決

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人